# web player

Сборка проекта значительно упрощена. Теперь нужно запустить всего одну команду

```
./build.sh
```

на выходе получаем папку `dist` со статическими файлами проекта.

Если нужно что-либо поправить, то проект запускается командой

```
npm install // при первом запуске
npm run serve
```
